點樣有效話俾人知自己嗰票係本土派？

暫時諗到係白票

小心泛民打手五毛狙擊手同未來撚啊廢
屈你五毛

咁就睇下係唔係真係人心背向啦

建議用箱頭筆，啲字大隻啲

白票一定無用
連統計數字都唔會寫

係計廢票？

推到各組織出呼籲

乜叉都無

當年區議會追擊民主黨
事後比禮儀廉贏左
想睇番到底幾多人投左白票廢票
結果紀錄都搵唔番

五毛Overbet

WIKI有寫廢票率喎，
除非你話仲要分故意廢票同唔小心廢票啫

同人講我投左咖哩飯

我係上選舉官方網站睇
以2016新東補選為例
我剩係睇到各候選人得票，連白票廢票都睇唔到

但WIKI有2016新東補選廢票率，仲話所有原始數據均摘自香港政府立法會選舉網站，但去個網搵唔到，究竟邊度拗返嚟？

當日新聞應該會講

Pish

我估佢攞地區累積投票人數同選舉結果總和咁計出黎掛

以港島為例 去到 22:30 有381,330人投

選舉結果合共有376,577有效票

同wiki個數據一樣

係個圓圈入面吸兩次剔印得唔得？

責任喺選民度？
泛民唔識檢討下人哋點解唔投佢:？o)